藥房會唔會焦慮症藥賣？

個腦經常處於崩緊狀態
有時習慣咗個感覺 會連自己都察覺唔到
冇錢睇醫生 所以想問各位巴打
焦慮症藥食完係咪會呆呆地有副作用
同埋唔睇醫生 藥房有冇機會買到？

唔會

同埋個腦崩緊都唔代表有焦慮症 唔好自己嚇自己

有需要既我知道元朗有間睇情緒既好平

大不了去睇下求個安心

陪過朋友去睇 知係學生就由$1400平到$700

你睇下使唔使我比資料你？

當然 我可以陪你傾下

比我幫下你

睇政府門診, 如真係焦慮症會開藥或轉介去榕鳯書.

一般私家診所都有得睇有藥開,唔洗一開始睇專科.

人人服藥後副作用都唔同，一般焦慮食SSRI同抗焦慮藥物，呢d精神科藥物要有醫生處方先買到，唔會自己買到

另外你覺得自己有焦慮唔等於你真係有焦慮，一般焦慮睇私家精神科每次1千-2千(視乎醫生，2星期藥)

如果你真係有焦慮或其他精神健康問題，無食物個腦都會比過去呆, 因為食得唔好瞓得唔好，個人自然精神差專注力下降。而壓力大又
有損 hippocampus, prefrontal cortex & amygdala等...

無錢睇醫生不妨睇下社工先

Thank you
想要資料
當我受到壓力
個腦就好易亂諗
驚見人 驚呢樣 驚果樣
就算理性諗過件事 明知唔需要咁擔心
即使係咁calm down自己
只要擔心既念頭一出現就揮之不去 再會慢慢變大
個腦唔聽使 心情緒控制唔到

你地各位會唔會咁？
好似身邊人都無呢個問題 控制情緒對佢地黎講好似唔係一個問題
好似得我先係咁 成日受困於極瑣碎事 我唔想咁

試過同朋友傾 但係無人會明
所以唔想俾負能量身邊人

社工都係一個方法

食過 無副作用

就算無錢睇私家
都要排公立！
自己斷症仲要自己配藥只會令你惡化

唔覺得社工有用 佢哋唔係醫生

買唔到

睇醫生啦 精神科藥物要試藥 唔係個個啱食 亂食會有反效果

其實你點解要控制情緒?
如果你可以容許情緒想出黎就出黎
接納佢可能會好好多

師兄有冇用tg? 你想唔想係tg傾？
有d野你未必想係依到講
但我相信我會同你有共嗚
醫生方面我諗放係依到比其他有需要既手足睇到都好
我果陣陪朋友睇元朗大馬路間殷錦新
佢黃既放心
果陣同佢傾開 佢話唔少手足有睇佢
佢一星期都確診左3個PTSD

詳細再tg講丫

人人handle情緒同壓力既方式唔同
你出現困難都唔係因為你渣
同樣地 佢地唔明白你 唔知你驚乜
都係可以理解 佢地始終冇辦法切身處地去體會過你感受緊既野

你會想求助都證明依個情緒問題的確困擾緊你生活

要你一句接納佢係唔容易

你想改變既話 亦相信可以改變既話
自然有方法行出依個陰霾 唔需要逼自己接受

藥當然會幫到 但係同時都要搵社工/心理學家做行為認知治癒 如果唔識點樣應對 只係治標唔治本

利申過來人 食咗幾年藥

多謝你
我tg係

佢的確好困擾我生活 但我絕對唔會自殺 多謝大家都咁關心留言俾我！ 我會努力

手足要加油 無論係社會定私人事都好
記得唔好逼得自己太緊 有時停低休息吓
放低部電話 遠離社交媒體都係一個好方法
你仲有好多嘢未做 千祈唔好輕易放棄啊

巴打我都想要資料 tks

藥房會有，不過你應該睇左醫生先

元朗大馬路間殷錦新

有需要都可以同我傾下計wo

Tks 想問平均睇1次幾錢左右？本人唔係學生

食維他命b雜
食下啲甜品
睇少啲新聞，避免接觸負面消息
做下運動發洩情緒

有一班公營私營精神科醫生出黎幫低過行價既診症服務計劃
但因為精神科醫學院唔想牽涉到政治，所以幫唔到有legal issue在身既人

睇吓幫唔幫到你